Adidas 正式宣佈 Ultra Boost 皮已收

成對鞋係得個底係對得住叫Ultra Boost.

adidas出柒鞋代表nike又有代表作要出了

唔怪得出番1.0
第5代咁趕客

老實講 nike 對pegasus turbo 好撚舒服
著住跑成廿幾k都好正

唔掂喎

柒成咁。。

好柒

Vaporfly 4%
10km 平均快40-50secs

利伸用家

我覺得幾好,好過佢一路出對差唔多樣既款
BTW,ADIDAS將重點搬左去4D打印鞋果度

下 算幾好啵

唔識欣賞

但係個對2599 唔好著

ultra boost 1599 好好著

個底係am4底 樓主冇料咪撚扮4條啦

5.0？
世界真係愈來愈退步

舊半透明膠係咁嘅colourway下簡直畫龍點睛

追呢d野做咩9
行得耐著咩鞋都會攰

個鞋面

拎左老母條圍裙黎整

搞乜撚咁膠

今日睇到ub19宣傳email. 真係好核突

濕尻ultraboost

由3.0開始已經收緊皮啦

唔好整D垃圾出黎啦,好撚唔環保,都無人會買

打龍通

係咪得我覺得啲色同og既boost底eqt好似

樣衰唔緊要
好唔好著先

守舊設計又話老土，創新啲又話柒
難搞

無個舊膠 會好好多

由出返1.0就知已經玩完啦

自己收自己皮

一定要改善個透氣度，著親UB對腳都好撚臭

係咪你本身有香港腳咋

真係搞唔掂... 真係唔識欣賞

我冇香港腳，不過大腳汗，但著其他鞋係唔會咁臭

啱啱出嗰對ultra boost mid 黑橙色彩底好撚靚喎

出跑步款有咩問題

adidas點解出極都有陣娘味

點解可以越出越柒
過到designer過到marketing既咩

依對做出嚟係突顯返第五代嗰4個新feature
之後啲色應該唔會咁柒

透明膠

佢鳩出都大把人買㗎啦

而家話柒遲啲多人著慣左咪又係潛移默化覺得幾靚

最多咪叫做OG既配色有問題
有明星著過啲fuck boy咪又係會追住含

好似對藍白onitsuka tiger一開頭睇柒到仆街而家多人著到

當年nmd og都好多人話柒

你著埋我嗰份

柒到核爆

係要整舊柒膠

Pure Boost仲靚